(一通) -債券認購功能

致 一通客戶：

債 券 認 購 功 能

2018年伊始，一通客戶數目正邁向六萬大關。由於每位客戶的風險胃納不同，對於投資較保守的客戶，由上市公司發行的債務證券可能提供低至中風險的投資選擇。

投資債券對一通客戶來說並非新事物：過往幾年香港政府發行一系列iBonds，一通都積極呼籲客戶參與。不過，雖然iBonds風險極低，利息回報亦同樣較低，現時只有年率一厘多些。

至於上市公司發行的債務證券，利率較為吸引，但須要透過銀行認購，收費貴兼程序麻煩。一通現正開始提供上市公司債券認購服務，與新股配售程序類似，客戶只要在一通網或一通流動投資網選擇想認購的公司債券，然後輸入認購金額便完成手續。

為何投資上市公司債券？

一、上市公司債券利率一般比定期存款利率較高；

二、上市公司債券比該公司股票的風險為低；

三、上市公司債券提供穩定的現金流；

四、上市公司債券可作為分散風險的工具。

一通債券認購服務有以下優勢：

一、免認購費，除非有第三方收費，客戶只需支付認購債券的面值；

二、免存倉費；

三、派發利息或償還本金時，一通只收取每項5港元為行政費；

四、客戶可向其他一通客戶沽售持有的債券套現。

認購一般上市公司發行的債務證券有以下的規則：

一、認購額最低為500,000港元；

二、客戶必須清楚債券投資所涉的風險及願意承擔該等風險；

三、上市公司發行人可能會按債券條款提早贖回債券。

一通稍後會將債務證券的風險披露加入客戶協議內，客戶如有興趣投資債券可留意新增的內容。

一通不會向客戶銷售複雜類別債券或非上市公司發行或擔保的債券。

如有任何疑問，歡迎電郵至info@i-access.com查詢。

一通投資者有限公司謹啟

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。

btw上次借貨沽空有人成功借比人未

而家升得咁勁，實好多人借

大拿拿500k又無保障
咁不如去返銀行買

債券閒閒地都十年八年

其實買咗之後，可唔可以好似股票咁，提返出嚟？

有冇碎債買

有既話就正

梗係無

有碎債就perfect

一通上左市之後都可以諗下既

醒目仔

掛左半年都無人借??

咁射倉去第二間行得唔得？

而家出左英皇證券債券認購
有冇人有興趣

三年期5%

入場費要50萬

基本上企業債最低入場費係50萬咁上下所以一通唔係斬開比人買根本無意思

一通明明賣點係cheap
又唔出斬債
真係r 爆頭

咁係一年5%定三年5%

yes

所以玩企業債嘅都去晒玩美債，$2k 有交易